罷工搞咁急點搞得切呀 下次宣傳多D先啦

再講呢D我屌晒你地老母呀
人地真係擋左啦
咁罷工肯成真未?
宣傳? 又射唔到波? 份工好緊要?
會唔會夠人地條命緊要?
唔該你地唔好再為自己垃圾搵借口
你唔敢上去打狗我都唔怪 而家叫你罷工都多多理由

經過今日 殺警都唔係問題 ！

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

差啲想屌你 香港人咁撚善忘 過埋今晚都唔記得

仲有堆被罷工既on9唔該屌撚埋

「之前罷果幾次射左幾次波真係請唔到假」
「我唔返之後果幾日都係自己食返」
「我呢d員工仔罷有咩意思」
「如果政府唔帶頭罷有撚用咩」
「咁急冇宣傳唔會搞得成架 起碼推多幾日」
幫你地打埋理由 你地自己揀個copy去回啦
但記住 你班垃圾冇資格屌黑警殺人
因為你地除左得把口之外冇野做過

10.2 塞鐵group